好想知習總嚟香港 其實關我乜事

wfc

傻仔
有錢賺嫁 $1200

咁祝你賺得心安理德， 袋穩佢

其實佢黎唔黎都無影響

佢黎, 要四圍封路, 封到人影都要冇隻,

好大影響

警察開OT, 有OT費, 花花fit

封路幾日巴士小巴改路

出入查身分證

唔准着黃色衫

唔准帶香蕉檸檬呢啲黃色嘅物體

黑衣人已經指派左任務畀你, 你唔係唔做呀嘛 ?

雖一關事 咪又要封路